捉鬼帶來的傷害比鬼本身大 10,000 倍

今日好多人話金鐘唔走就係鬼。

今朝先讃完嘅冇分和勇瞬間忘記咗

前線有鬼係一定

但係你細心啲諗下佢做得啲乜嘢

最多咪又係放火燒下雜物。 比到盡 cocktail 差館好未

驚失去本地中立派支持嘅，呢堆野之前一早做咗，今日都有170萬人出嚟你驚啲乜。

驚係失去國際支持嘅，你唔好當嗰啲外國人特別係記者同嗰啲冇腦藍絲廢老一樣得唔得

有咁多片見到警方喬裝示威者，你有嘅懷疑佢哋一樣會有

每個策略都有佢嘅弱點，但係唔代表嗰個策略係錯。無需追求贏得完美無瑕，淨係需要贏

核爆都唔割呢個策略，弱點就係你要承受鬼做嘅嘢，警察只不過係好正路咁樣運用呢個弱點。

但係呢個策略帶來的好處，係我哋運動能夠持續到而家, 全民connect

唔好忘記警察用呢個策略亦有巨大嘅風險，布袋彈有機會射倒自己夥計，燒緊隻鬼亦有機會俾人周到正一正，冇得否認

調轉頭諗如果我哋轉用 bb 彈都割，警察就唔使咁曬心機派鬼，留喺差館un un腳等你自己內控搞掂， 0 風險。

最後一句，鬼做嘅任何野都唔會有自己捉鬼所帶來的傷害咁大。

如果你認同我講嘅嘢請你幫手推一推，唔想再見到出面全部都係留喺度就係鬼，勇武搞鑊哂嘅 post。

㩒錢/換美金，經濟戰未完

完全認同 幫推

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

下墜之瓜，何堪再摘

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

認同，幫推

警察派鬼混入示威者，唔係第一日嘅事。但當佢打開口牌，大家就自亂陣腳。

任何勇武行動無論係前線做定鬼做，大家只須支持同幫手拆局。

唯有全盤接受，先至可以解決『鬼』嘅問題
『鬼』所做嘅嘢，你跟住做又走得甩，咁有冇『鬼』都唔成問題
但同樣，既然係『全盤接受』，咁點解唔可以全盤接受做一次『戰略性退卻』？等對家知悉我哋每一場運動都有可進可退嘅方案。
我哋知道有『鬼』嘅時候，可以全退。我哋知道冇『鬼』嘅時候，可以全進。咁先至係可以撚到狗

再進化，就係
我哋知道有『鬼』嘅時候，都可以全進。我哋知道冇『鬼』嘅時候，都可以全退。

有心搞事製造事端，唔會係個額頭上面刻着俾你睇

你要搵佢哋出嚟就先要捉鬼

本文標題：捉鬼所帶來的傷害比鬼本身能夠做到嘅傷害大一萬倍

鬼究竟做啲乜嘢，可以比我哋互相指責互相猜疑所帶來的傷害更大

請你明白 「核彈都唔割」呢個策略唔係完美，有佢嘅弱點。 但我確信呢個係最有可能帶來勝利嘅策略。

push

機場嗰仗怨氣好大
不斷係到捉鬼前線又屌黎屌去
到阻塞旅客嗰到爆得最勁

勇武巴出位少少又話係鬼 咁捉鬼同割席有咩分別
前線做嘢唔認同可以唔主動幫 真係覺得唔合理可以幫手拆
唯獨唔好製造恐慌 自亂陣腳

再講真係俾你捉到又可以點 唔通當場打死佢咩 最後咪又係放佢走
仲要前提係有reliable方法可以捉到真鬼 以誤傷友軍同製造無謂恐慌 又浪費自己友心力嚟搵所謂嘅鬼我覺得唔抵

光復連登
5毛出post大量討論